代理行單日新增5項銀主盤 逸峰598萬放售

世紀21網頁顯示，該行周五新增5個銀主放盤，當中3個為住宅單位。其中粉嶺逸峰5座低層G室，實用面積459方呎，兩房間隔，以598萬元放售，呎價13,028元。世紀21奇豐陳桂新稱，同類單位7月成交價達680萬至700萬元，是次開價較高位低12%至15%。

其他銀主物業包括位於銅鑼灣的香港大廈低層戶，以及同區廣安大廈中層戶，分別開價1,000萬及900萬元，呎價16,420及13,158元。

銀主盤放唔出係咪會拍賣？

放幾耐先拍賣？

唔計！

銀主都賣13000

賣唔出收回一件事，銀主開價唔可以平過估價太多

重要只係粉嶺，兩房，400幾呎

嶺逸係半新樓

過萬唔計